政協團體捐100萬元予警察福利基金

港區省級政協委員聯誼會，以及香港政協青年聯會約十多人，早上到灣仔警察總部外支持警員執法，並向警察福利基金捐贈100萬港元。

班人真係收左錢

黑錢

收片執法 爽

排隊都未撚輪到前線落袋啦
大sir 又換車啦

WoW點解一個部隊可以收捐款

本土派可唔可以捐錢比法庭或者有冇法官組織？

應該係安家費黎，睇黎有人要出事

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

嗱， 黑警真係有收錢

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

佢地用公帑養 俾佢地呢一百萬會點用？
公然利益輸送都得？

好人好姐會有100萬?
擺明收哂維穩費

收人工以外嘅錢
真係擺明收咗錢，今舖啲廢老都駁唔到

收錢打市民

有無人報ICAC?

一百萬買到幾多個杯麵？
不過前線嗰班都冇份分㗎喇

ICAC under林奠，你話有無事啦

黑警又貪污，可惜ICAC已經廢左